[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (444)

我熱萬歲

慢

愛斯

博熱下一球？

好勁1001都搶到
熱

食完飯3:0 無睇錯下話

2.5b 無諗過咁快收錢

柏斯開3.5大啦求下你

有無人買左澳職？

2倍買左2.5b,上半場已經爆撚埋下半場要做既野

沖啊

岩岩見到馬會呀叔屌柒職員幫佢賣快d張2.5 s

有冇人派

打個j返黎再戰

同路

下半可以翻上床翻

今周澳職全細

今日注定係熱狗嘅天下

澳假唔識刷角？

追唔追NG 愛滋熱狗

上呀

5:1

追咗

我熱戰無不勝

典角10.5b得1.62咁低水

神奇更衣室放應
屈開波會秒入一粒先
大家好快手入定客ng

冇撚補到唔抵

熱仔反cup垃圾轟拎第一呀唔該

睇定d先 想買3-1 3-2

柏G -13C

垃圾轟

我都唔明點解咁高水

即場買乜好

16分鐘0C.. 點解要玩尻我

拎樓企棟樓買我熱下一隊

點解垃圾車排第一

西甲
主客進失球概率
進球 失球 時段 進球 失球
26% 22% 76-90 25% 43%

新手想問，馬會戶口除咗智財卡同銀行過數，係咪冇其他方法 cashed out

愛賓

封左盤
仲諗住allin添

愛斯下隊入球

柏G -12C

正氣車 正氣左29場 第30場失手一次 即刻變返垃圾車

想跟 但好驚

柏斯開3.5大啦求下你
柏斯開3.5大啦求下你

咁你仲想點呀師兄

澳假未開波？

就因為個場輸比水晶宮,之後下一次d人睇好水晶宮,水晶宮又輸鳩埋

8C 愛滋比多c又收錢
易能到

佢想送到佢門口

澳假

派未

射多佢一粒先喇垃圾愛斯賓奴

柏G -12C

大注親都輸

入左愛ng

靜到以為未開波

又係想買唔敢買

小注30$跟下先

贏波唔代表正氣
熱刺今季盤王

垃圾車 輸盤王

澳職快入波

最後廿分鐘 轟多粒喇

-3c

西布朗先係盤王sor

我要支持熱了

好期待球探既weeeee~willlll~快d響

今日西布

柏G -11C

半場起碼6C先.. PLZ

4-1

屌,單刀橫傳

澳職求下你開3.5大

即角真係好能正

凱沙8.5大GOALLLLLLLL
兩場德乙角大

柏G -10C

半場起碼6C先.. PLZ

唔好恰我唔識野喎
熱刺 21勝19負 2走盤
車狗 19勝9負 6走盤

愛C快 刷

7.5想入 封到10.5

愛C -3c 唔係角細牙

熱刺半場贏咁多
應該唔會咁進取
角細

熱狗10，5去馬？

海登咸入波OK?

chow都刷角

屌你老母澳職入波啦

愛C

熱刺入多幾粒刷得失球 神射手

角都唔刷

阿婆都起到機了
日職角小德乙角大

9up勿認真

熱刺比多粒

愛斯比多球

YES 9買都中啦

愛C-3

格雷可否追和

屌你老母澳職求下你入波

未被接納

暫停接受投注 角球大細 星期六 26
熱刺(主) 對 屈福特(客)
角球大細
大[11.5]@2.27

海登咸入未

柏G -10C

半場起碼6C先.. PLZ

俾C啦ON9

叫你唔好買

柏G -9C

半場起碼6C先.. PLZ

繼續啦屌

有冇人買左主其他

有冇人支持我愛隊RB

大把

帶傷上陣 加油啊🤧

半場好重飛

入未

珀斯入波未

角大

8c屌 點解買唔撚到

貪心想食多一格水位

d角

我都想講點解買唔撚到

10.5b

真係好努力刷角搶分

澳職求下你入波

刷角啦死澳洲佬

12.5

我熱太勁啦

屈福快入

愛斯唔入針得

柏G -5C

半場起碼6C先.. PLZ

柏G -8C

半場起碼6C先.. PLZ

打撚錯屌

8-3c

星期六 26
熱刺(主) 對 屈福特(客)
角球大細
大[12.5]@2.10

11.5買唔到，呢個位小注買少少算

Gel定都得啦10.5

艾拉攻左咁多
角又冇goal又冇

40波膽先中一下 想佢50 同主其他

澳職開到3.5大派3個100 絕不走數
屌你老母-3球

4:0

Gel你老母

啲黑鬼好撚賤 4:0

留名

4:0 easy

熱刺好野

刷多幾下啦

SON好撚勁呀

chow追和吧

整多2粒 波膽更easy

澳職開到3.5大派3個100 絕不走數
屌你老母-3球

樓下頭十個抽

買咗8.5s

屌你愛c欠1c都唔比

我

lm

我 留名

正氣咪幾好 又贏波又贏掌聲 好過d19球隊

主其他ok?

海登咸禁屌都入唔到波

4:1 ok?

正氣花

不了

派 ？

我熱

由於史係弱隊。所以買下盤

Lm

我唔介意對面入一球呀 ,不過係熱刺入多2球之後

來

獅吼 快追和

我係第10個✌🏻✌🏻祝羊

4:0仲唔gel得 半場收錢 上盤cashed 我熱萬歲

愛斯賓奴冰封c

澳職開到3.5大派3個100 絕不走數
屌你老母-3球

抽
摸龔嘉欣個鼻
蓮G尼
大大腳ban波
腦魔老母
Ching好波
派我會羊🐏
青馬大橋未久
轆尻會旋轉
9527~
王傑DaveWang

主其他準備gel

刷角再入6:0啦

幫巴打集氣

愛c. jump

幫叫

請澳假nba

我我我

好波

熱刺5:1

G持！

齊齊幫集氣
澳假開3.5大gogogo

6:1is ok

Jump了

有冇人派小弟

上啊

有冇熱live

C吼反cup ok?

又有11.5了

今次唔入

柏G -8C

半場起碼6C先.. PLZ

又要屌

同路

3.5大呀求求你

意甲角大 唔好周圍唱 自私買

西甲角細EASY.. 見到西甲買角細就收錢

澳職開到3.5大

同路. 護奴大戰兩隊垃圾對攻

愛賓上盤收錢

開呀

屌你臭閪愛斯
唔撚識入多粒

愛c 主 角細收錢

角呢

入牙屌你老尾

柏G -7C

OK... 真係有半6.. 都叫收貨.

非也 解唔返出去 只好被屈角

我熱落到10.5

熱-4c

Ok我要左容勝

咁都捱得住8角

OK開大

澳職3.5大

熱個場點入角好。

OK 唔中就吊能死你

熱狗角細頂住!

幫手嗌多七粒 靠你

9點有冇心水推薦

呢場55波 不過入左少少支持師兄 2隊都係角細隊 but廢到咁比人禁住屌都幾難刷 今場廢鬥廢的確有機

10.5唔入 依家9c 你想點入

幫手叫六粒

做咩出返個啱啱好返既主力Kane

唔好嗌交

黑到6粒? 你估show me your love rice咩

9c-2

入多粒收工

點解無錢收

熱狗10.5角細頂L住!

幫你地叫埋6:0

拍G 下半大屌3粒 GOGOGO

屌你老母黑鬼

多謝！

等啦

柏斯3.5大呀

熱刺比角啦

入多2粒加刷c

屈比啦 邊個比邊個入

熱3c

-2c

愛斯賓奴角球係咪未派

見上面講 8c易能到 咁應該係爆咗啦

熱2c

熱11c
阿些斯奧fg

熱2CMORE.買左30K唔輸得..

中咗嘅 派？

留了

CCCCCCCCCCCCC

我都買左8c細

屌c了

得返17蚊咋 -3c 唔中就跳了

9C完呀

熱2c快

留名待派幫集氣

貓叫要反杯就麻煩你刷屍 -7

PLZZZ 2C MORE

入多粒刷多2c好完場啦

開埋大OK

Cccccccccccc

3.5大 gogogo

熱狗角球射佢老母

熱狗角細頂L住

10c-1

2C呀屌你老母快啦

支持 主隊會4比0的

差二粒

你地買左未？

好撚爭札，頂c 好辛苦
一有c 又驚佢連

11c 加6:0

支持 求派

熱刷刷刷呀

集氣 絕命1c

比連c

俾D爭扎佢

比多2C 屌快

向12c出發

無買6:0 幫你地叫

3c有嗎

屌cccccc

12.5s...

10蚊

10$

4:1 please

-2

10c-1 求絕命1c

11.5b又有2倍

Ccccccc

-3c 又無錢收
41又無錢收

買乜輸乜 我屌

但今次唔入

allined

幫你叫客叫

10MIN 2C PLZZZZZZZZZZZZ

刷c快撚d

幫你搵客

咁都唔入....

-3

咪係

13.5 買唔到，買左12.5 驚緊

10分內 有1c是夢嗎

比2c黎

黎多2CCCC

RB ＆ 真馬

六粒有無水

意角

叫爆

3.5大牙

澳假仲未開波 腰斬？

連c雅

安1-0 上盤gogogogogogogo

1c

熱狗10.5角細!

11.5b跳得

柏c 有半6

冇了
唔叫了

C啊 1c啊

澳職入波呀!

幫你叫

珀斯入波啦

熱入多粒試下

澳假請刷爆佢老母個c

gel角細引角大

11.5BIG輸了88

中楣.. 屌

RB盤？

我熱入多粒等你救命

澳假入未

jump

熱狗日多球 波蛋由10變20

最後6分鐘 求11c

son出刷c啦on9

熱狗啲角留返俾澳假plsss

熱狗角細

俄假2.5s

比多2c 熱刺

我熱刷角日球

熱c

比多2CCCCCCCCCCCCCCCC

入呀求求你

11c

C啊 屌你老母 1c

-1CCC

比多c

熱1c

比多個c

11c 啊 我屌你老母熱刺

熱12c今晚唔賭

屌你老母柒沃咪阻我刺入波刷分

我熱日佢

最多12c 12.5s

唔好再刷呀PK!

求你入多球 熱狗

俾多1ccccccccccc

求你俾c我啊

俾多2c更加好啦

馬會唔會俾你唔賭

11c!!!!!!!

熱狗入多粒 plz

13

熱正

入未...

快1c

輕鬆11c 幫叫12c

12.5s頂住

補時入多粒

快撚啲刷啦澳洲佬

9:30d德甲好難買

好 有15倍

西布朗個場做咩受讓?

澳洲佬快入
唔入炸左Perth

12c比啲爭扎

快啲12ccccccc

熱狗刷個比kane頂啦on9

比多CCCCCCCCCCCCCCCC

又要屌波
柏G -7C

上呀你老母

12c集氣

集呀

幫你叫六粒

熱狗開5:0 OK?

熱狗入佢老母

澳洲佬刷角

等你好耐

ok

Ok!!!

無左你 佢地唔識刷

我熱下半一c都無

正氣

熱要刷早就刷了 4:0懶得刷

比1c快

屌狗會 愛斯場角球肯俾錢未呀

多謝巴打 不過應該40完

12個比各位手足好無? 撐住佢

加幾耐？

係咪爆左

ccccccccccccccc

3分鐘

屌極都唔刷

柏G -7C

上呀你老母

絕殺啊屌

12c

就到我愛隊RB出場

想屌埋賀芬咸 有冇巴打同路

比多粒各位手足,撐住12c比呢位手足

中

好波 今晚有錢賭了

澳洲佬-6c

點解未派既西甲角 幾角完？

12c
thank god

收錢12c

熱狗屌多粒啦 補時啦 快d啦

Me

柏G -7C

上呀你老母

快啦. 上半場又開波唔刷. 下半場又開波唔刷

有 要埋rb

我熱入多粒就完美

各位手足幫手屌澳洲佬

買rb咩

入多粒多好多倍呀

熱入多粒

跟

好感動

珀斯獅吼刷角啦

12c 感謝主

買左5:0 主其他.. JUMP

早知入11.5b

利利利利利利利利

我熱入呀

熱刺入波呀

澳假刷角啦屌

我買咗4.5b

跳得
死都唔入多粒

1-1

寇了

CHOW 1:1..
可以重新刷角未

珀斯光輝 1-1 布里斯本獅吼

有冇巴打入左11.5b 4.4

佢唔肯確認賽果 livescore寫8角

4:0完了

完了

刷角呀

澳洲佬 2 more

我本身想架

得10倍

佢等埋熱刺完先派應該

好感動 11.5 b. 2.29

FAKE

又輸番落去

猫叫12c 阿些斯奧fg

又下盤澳狗

NO FAKE

RB下盤有冇同船?

屌

比多2粒

有

不死鳥
Fc東京
凱沙
利華

柏g 9.5大

請繼續澳職

1-1
主隊仲唔刷角機

10.5b 12.5s

光輝做咩換走卡斯度？

投降吧？

紅星入3球
安波羅入多2球

澳職冰角

珀斯入啦，唔想輸半呀

屌你猫叫半6全12啊

德甲有無水
好難玩今晚

科隆超大重心大波
半大全大3.5大4567+

推rbx賀分威

12.5b唉

町田
FC西京
熱狗
加柏
04
西布朗

西甲角細有冇人未派？
8.5 9.5

澳職快再入!

利華古遜 半大有無同路

補得太急進

全世界未派

無買

未派呀 又要2個鐘

快3.5b
想手足派

100%
史04
科隆

愛G角球咩事仲未派

熱又然一場

最多3球

求下你啦澳職入多兩球

利2.5b

30分鐘7角是夢 針

澳假兩隊請加油

柏G -7C

上呀你老母

唔屌了. 仆街冇C.
刷到9C先再屌

好玲低水

阿些goal

紅星

唔識賭了

唔屌9C都冇啊

利有平半買 咩料

推第二口

好彩無再追澳假

澳洲佬開唔撚到角大
以後唔撚去澳洲

終於7c

完全同路

瘦底大波

刷呀
8c

澳假8c

阿些斯奧cashed

低水 都要買

1 接納

5262 角球大細 星期六 34
弗賴堡(主) 對 緬恩斯(客)
角球大細
大[9.5]@1.80
大[10.5]@2.25

$ 500.00 $ 1,000.00
2 接納

5263 讓球 星期六 31
RB萊比錫(主) 對 利華古遜(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.09

$ 500.00

好耐冇買RB了. 唔知會唔會一買就輸

死都唔派愛c

On9仔

利記三叉戟一個都冇出
成篤屎又有球王沙基利

澳假連詩雅

讓球 星期六 35
漢堡(主) 對 賀芬咸(客)
讓球
客[0/-0.5]@2.05

$ 500.00

拜仁都贏. 冇理由輸漢堡

刷角機請開動

好黑真係唔識賭 連豬左七 八注。

柏斯呀..

安波里 紅星入多2球啦

開六合彩啦

澳假2-1

唔會，因為我same road

珀斯光輝 2-1 布里斯本獅吼 巴打爭一球

想買個啲又買唔到

goal

澳職3.5b -1

本人已jumped出下個人心水過下日晨😭😭
贏半當贏，輸半當輸

利申：此乃個人心水，如有不中，請勿屌鬼。睇中就去，當燈就對家🤷🏻‍♂️

hi

猫叫8c-4

半大goal

珀斯入多粒
全格未夠安全

2-1好野 差一球派100 3個

刷角啦入乜撚波

LM

55

安波里 入多一球
紅星入2球

RB角大9.5b 2倍

多謝2-1

幫巴打集埋氣 差一球
希望抽得中派我

上面唔洗留名
頭10個有list啦

Im

岩呀

猫叫12c
Rb
賀芬
慕遜
慕遜fg

各位巴打 我發現左只要有紅星 買對家就贏

有冇我份

有我

車哂落一注到算

Lm 祝中

加油阿 -1球 你地得架

廿分鐘5c是夢 針

Rb入未

紅星
降班膽

猫叫12c

珀斯加油
CHOW加油

RB 1c

想買曼城-2

半大半大

RBB 賀芬咸 快入

另外幫集氣澳假入多球

買紅星咩心態

澳假刷角呀

想問西甲岩岩幾c完？
點解未派

1:0 04

3.5大

巴打要中

澳假比多粒

RB1:0

Diu打錯

後悔

垃圾球探

打錯打錯派一打膠比自己

大未呀

自膠

今日利記作客大家點睇？

降班膽都買

Rb快

04 3.5細 自私買

猫叫15分鐘內俾4c我啊 屌你地老母

四場半大plz

YAYAYAYYAYAYAAY

柏G.... 角都冇刷係咁入

3-1

GOOOOOOAL

3:1
3.5大，請巴打一定要派我

3:1

應該有爭議角 要等耐啲

收左錢啦

大左了

抽我抽我

依家先留 想點

大左啦

角啊 屌你地兩隊老母 12c啊 臭閪

多謝咁多位巴打
打埋場LOL 抽

3.5b位巴打派唔派

一齊中ok

我屎

澳假12C 一星期唔打J
13C 兩星期唔打J

OK

3:1
巴打幫你集左好耐氣
求派我

好，win more

角呀屌你老母

祝你贏埋場LOL

求中我

笑左

狼堡俾人sm

我第3個留名架 求中

恭喜巴打

要贏就贏盡佢

好頹 無$賭

12c 珀鳩同猫叫齊刷c

岩呀 希望有我名抽

派我

安玻唔多掂

快

曼城等10.5 入角大追數

不死鳥
紅星
平手災難

珀鳩 猫叫 c啊 12c啊

珀斯入多粒
4:1 先夠穩

西咸

洗白白等睇雙馬打吡

利記有兩倍 入吾入好

好吸引但殘陣

Rb入未 3c都未入

通常利被人睇淡

多謝

屌你珀鳩猫叫 人地熱刺半6全12 你兩隊碌柒係到做乜鳩啊

機會來了

抽我

希望中第6果位巴打

Rb 12c

希望中
今日爆晒廠

賀芬咸

利物浦

修咸頓

3/10機會

求內定中我

一講完就入,派我贏大錢

我會唔會黑到連3/10機會都要JUMP

修咸頓不了

開緊telegram ac
中獎巴打留低id俾我加

科隆 cup 啦，斷我 3x1

3/10

唔中我

叫左咁耐

屌張List好似有幾位手足今日中過
留返機會俾我

買左Perth串痢 睇到痢個陣好驚豬

唔早，但都thanks bro.

貓叫角呀

科1:1

9527 日日都中

唔中 but thanks

RB入未

你出現就唔中 死開啦

意甲6角

繼續贏繼續派

半6全8

祝你贏大錢

希望麥當娜繼續贏

兩隊垃圾 斷我5x6

9527分10蚊俾我

RB 漢堡一人一粒plz

十點唔出現重抽啦

講笑姐

試下個簡單js先

多謝比個機會,祝贏

me

貓叫 4連C 唔該

求4分鐘4c

利狗2個青年軍正選

愛G角派未

咁又唔好 唔算數唔係男人

Rb 慕 04 上啊

快啦rb

又趕人扯😭

多謝巴打
中左

科隆 cup 佢老母，要收 3x1

利記上盤點睇？

多謝，祝羊

等緊你贏多D

04 rb 慕 上啊

3個出現晒啦
多謝巴打
祝大家贏多D

9527巴打你係入2681XXXX AC 定T你

04

你又中

佢第二次啦今日

貓叫 無角
有d想嘔

今日輸爆廠
比日本仔斬到一頸血

禾堡

今日唯一一次中俾人走左數

中派錢難過中波..

10點點揀好

係咪1:2波膽果個

大蛇

Rb
賀芬
慕遜

不死鳥
Fc東京
凱沙
利華
韋西咸

痢點睇

rb再唔入我ifc見啦可以

G持，叫撚爆佢

成個幾鐘啦,
愛滋角 馬會真係無錢賠呀?

上天比個機會你戒賭

G持光總

賀芬反cup

漢1:0

殘局

爭你炸RB

不死鳥
Fc東京
凱沙
利華
史雲c

大波咸 作客廢咁多

入球大啦屌

唔係掛

做乜轉左

屌你老母 西甲角球幾時派$？

Rb快手

不要再說了

鏝角大?

曼入球大

賀芬 我屌你老母啊 上場就屌打人
你老母係雞啊

細

玩流

打錯

曼利細波細角

賀芬咸讓咁深
上場又惡過狗
而家屎到

Rb 曼城

科隆快啲 cup 啦

金錢足球

Rb入粒啦

求你 賀芬咸 RB

04 rb 慕 西布上啊

不如rb輪撚左佢啦

原來咁多巴打買左大波咸

利華快

搏佢反底

反咩底

曼後防..

rb 又係垃圾波

求其入粒啦

大波咸好勁架喎
上場屌打拜仁

睇下西咸近況

有無史篤 西布朗同路

主客和贏 應該有機 但我冇買

我又嚟啦！

西咸唔同大波咸WO 師兄

安玻里入多粒
紅星入2粒
高雲地利 奧雷布洛 入3球
卡迪夫半大

錯頻

rb半場唔入我可以ifc見

屌你自呑:一打o)

侯城上啊

紅星狗求走盤

唔中me，睇嚟冇咩運

Sor9 自呑一打

Rb入

曼入未..

大波咸12M. 準備反CUP

咁急

04 RB 慕 西布上啊

利入未

好符合你個名

英冠

RB利華是但一邊入粒

排你後面ok?

鏝差啲

排埋

1:1 大波咸

利華不了 rb go go go

差d入..

賀分

1:1

漢1:1

曼 西 快人一球定定驚

半大爭RB

Rb快屌

04 大波咸 科隆 俾多球開全大

有無列斯聯

Rb好撚柒廢

RB 大波咸 要贏呀

完全唔知踢緊乜撚嘢

紅星和呀仆街紅星和呀仆街紅星和呀仆街紅星和呀仆街紅星和呀仆街紅星和呀仆街紅星和呀仆街紅星和呀仆街

賀芬 我屌你老母啊 上場就屌打人
你老母係雞啊
CUP啦

RB主場王 比D霸氣入佢老母

又中紅星伏

星期六22 愛斯賓奴 對 艾拉維斯 的「角球大細」結果須確認，派彩將延遲。
派未啊 屌

入未rb dllm

有冇馬體會fans

有無巴打愛c戈場角味派

痢狗大波已死

爭RB真係好唔抵

rb 西布

曼入未
快大炒

馬體下盤?

屌你老母西甲角細咩事 唔撚派點賭？

巴打 如果搞唔到TG
係到比AC都冇問題
我信各位巴打唔會撞既

17458523

再次多謝巴打 祝大家贏多D

RB上呀

rb 賀分快屌打

應該係上半場 有一角明明唔係角但開左角球

1001

birmingham

利記出幼幼打
痴撚線
不過照殺!
利X聖徒X鎚仔佬

緬恩CCCCCCCCCCCCCCCCCCC